大師撐共黨？

點解變成咁

燈佢唔好咩